覺唔覺宜家呢種悶熱天氣好辛苦？

雖然未去到最熱，但有咁上下濕度，全日痴立立咁，又少風，偶然有風都唔係爽嘅風，唔知點咁，

個人明明冇病，但呢種天氣下個身體感覺好似病咗咁，鬱悶到極點

出撚唒汗
香港獨有天氣

開冷氣

好撚熱啊！